# Klan Betta App
Aplikasi Klan betta berbasis web ini menggunakan framework codeigniter yang bisa dikembangkan lagi apabila ada fitur yang dirasa belum ada. Klan betta app ini diperuntukan untuk UMKM Klan Betta